甜美獲封日本戴安娜 佳子公主慘遭AV女抽水

日本秋篠宮文仁親王的次女佳子公主剛滿二十歲，長得亭亭玉立的她成為新一代宅男女神，網友大讚佳子笑容可愛，更有網民形容她為「日本戴安娜」，令她不但成為皇室的風頭躉，還被當地傳媒紛紛追訪，連帶AV商亦打算趁勢找來A貨佳子，拍攝四仔應市，認真無良。

屬於日本皇室的佳子公主，早前在皇宮接受成年儀式後，今年起會以皇族身份執行公務，她上月戴上名貴珠寶及后冠現身，獲各地網民大讚有氣質，照片隨即於網上瘋傳，把佳子的知名度一下子提升不少。由於佳子成為宅男女神及新聞人物，日本傳媒近月派出狗仔隊貼身追訪，令佳子在八卦雜誌的曝光率拍得住當紅偶像。

模仿少時捱轟

當地的無良四仔商即忽發奇想，找來AV女優模仿佳子拍攝超激鹹片，未出街已激怒擁護日本皇室的萬千國民，而AV女優羽月希則被宅男直指是AV版佳子公主，對於能跟皇室人員相提並論，羽月希日前也寫blog乘機抽水。另外，有網民把一齣名為《美少女羞恥學園》的舊作，改圖後加上佳子公主的大名再配猥瑣字眼，同樣遭網民圍插相當無恥。

由於佳子公主以皇室人員身份被封國民偶像，故近期多本雜誌也追訪她的私生活，日前出版的爆料雜誌《FRIDAY》，就拍得佳子的上學情況，戴上口罩的她跟一般學生無異，以一身便服乘搭巴士到位於三鷹的國際基督教大學上堂。其實早在四年前，雜誌《週刊文春》曾刊登佳子在校內練習跳舞的照片，當時她模仿韓國女團少女時代名曲《Oh！》的舞步，不過照片曝光後遭到日本右翼分子炮轟，指她身為日本人竟熱愛南韓文化，令她受盡抨擊之餘，母親紀子更反對她繼續學跳舞。

佳子出街look正好多

寫真LOOK

on9

seed呢

日本皇室公開場合d衫好樣衰
點解唔參考下外國

個樣好普通係公主名銜有加乘姐
佢結婚未又係變返平民